# ggfCris



## AnalysisInput
### addBranches
Carga los archivos .root. Primer recibe las  samples y luego crea los archivos de salida (ntuples)
### execute
Aquí se generan los cortes.

Primero se define el progress bar.
Luego genera un loop que revisa cada evento (?) donde solo se realiza los cortes.
Luego se llenan los trees de salida con el comando:
"tree_out->fill()"
Este último se puede mover para mostrar cortes especīficos.
### initialize
### finalize
Este cuenta los eventos finales. 
Hay que profundizare en que voy a contar para este paper.

## Conceptos
* chain_in
* tree_out
* Long64_t: tipo de dato de ROOT -> "Portable signed long integer 8 bytes"
